有有巴絲睇開雪球炒股?

唔係好明白佢既玩法？打賞係俾專欄作者？
專欄作者好似Blogger咁？

係咪開帖個位可以做懸賞?

有冇邊個作家做起咗？

之前有條友推1638
執左少少

雪球只係一班大陸大媽大叔圍爐既地方，標準台詞： 對公司領導有信心！ 股價被嚴重低估！

格隆匯呢？

呢個真

:-

每日既心靈雞湯

入面大部份廢話

但有時d 銷售報告同預測幾準
我而家已經del 左app 唔睇

叫做好過睇高登仔up

燕歸來

雪球特別多顛佬

真心好多痴線佬，不停溝淡，輸到嘔

又玩過simulation
S&P500賺17％
組合只賺8％ 不過只係用15％錢

真心定假膠？

總括黎講 想求安慰就上雪球啦

咪姐係香港個偉哥